- Wiki o base de conocimiento para aprender cooperativamente en temáticas como Autodefensa Digital, Software Libre, Administración de Sistemas, ...
- [Pad para añadir dudas generales y técnicas de seguridad y privacidad](https://pad.riseup.net/p/aUTNqOOJ85RJaoCLejES-keep) que se irán contestando en esta web.
- El atajo de teclado para activar el modo oscuro: `tt`
- En móviles se ve mejor en horizontal
- ## Temáticas
- [[Autodefensa digital]]
- {{embed ((648a6531-b78f-4cc6-b715-d161a47a422a))}}
- [[Soberanía tecnológica]]
	- [[Software Libre]]
		- [[Software Libre en móviles]]
- [[Capitalismo de Vigilancia]]